有關致歉post 問題

睇到好多致歉post, 叫示威者同各界道歉，
又叫承認暴力行為等等..
無疑，航班受阻旅客受牽連係事實，
但責任僅僅在於阻塞者一方嗎？
如果你去一間餐廳食飯，裡面坐滿人，
你食唔到依家餐廳了，
需要入面既食客出黎道歉嗎？
你又可能話你有book 枱架wow,
係囉，有book 枱都仲比其他人入，
咁係邊個個問題呀？
答案咪餐廳囉！
你又可能話佢地擺明唔係黎食野架，
所以係佢地問題.
咁你應該試下繁忙時間，入一間餐廳齋坐
睇下你會唔會比人屌到上天花板？
我講佐咁耐，想講既係，機管局有責任，
其他政府部門都有責任
如果話出黎致歉，應該政府先行出黎
所以..

支持林鄭就813機場阻塞而出黎道歉

五大訴求，缺一不可

藍絲柒左永遠都係死撐
然後扮冇野 繼續抹黑
大家有冇見過元秋上881柒左講人收錢、外國勢力然後去去道歉？
冇丫嘛！大家學野啦

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

be humble

推

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

屌你老母又玩分化

尊重前線決定啊

善用不推文回覆

不分化
不割席
兄弟上山
香港加油